你地想曾蔭權定梁振英坐監多啲？

正皮：曾蔭權
負皮：梁振英